如果對你有意思，會比咩signal (22)

我買左件好性感嘅泳衣

差d以為無人開

個女仔好主動
又搵我傾電話 又約睇戲
但依啲其實又唔代表咩
硬係覺得叫唔到糊住
唔知進唔進一步行動好

Lm

LM

留名！

點呀你最近 好耐冇睇你咩情況

唉 對方有keep 住whatsapp 傾計但自從上次見面後feel 到冇咁熱情同回覆慢左
亦都冇再約我出去自己又唔敢開口問
點算

好冇意思啊你！
快啲去返21度揀追故模式追返啊你

佢好似避緊我咁

有冇正能量呀

留名

睇返了 錫返

乖啦，最抵錫係你

栢腎仲係唔係到?

你會唔會試下約返佢

最近識左個女仔
見左面5次 都係行街食飯睇戲送佢番屋企
我係對佢有好感 但我都只係岩岩分左手幾個月 都幾肯定未放低晒前度 所以唔想太快開始下一段感情
上次一大班人出去飲野 佢話鐘意我
但覺得我唔鐘意佢 又話知我未玩夠咩咩咩
我話酒醒後會搵佢傾
點知之後搵佢 佢冷淡左勁多
到依家都無再見面
想了解下佢依家嘅諗法
有無絲打講下女仔係依個情況係咩意思

同你差唔多情況
不過我係女仔角色
佢好似想推開我咁
我都係想陪下佢啫

我自己係想保持適當距離
始終上一段感情失敗左無耐 都幾痛

你表白完都對佢冷淡左？

因為覺得對方未放低 未玩夠
表示完好感都知自己無機
就自己收皮

如果佢都係依個諗法 都好合理

不如同佢認真交心傾下
比著我如果你無反應又無講你諗緊咩
我都會當自己收左皮
就費事再熱臉貼冷屁股

如果你都有好感
就唔好咁易由佢無左

下次見面一定傾吖
係怕如果唔向前行又唔一齊 大家唔識再面對對方 就無朋友做

不過要有心理準備講完大家既關係會變得好尷尬

利申 尷尬緊

會好可惜

做朋友我都可以
我都只係求可以靜靜陪下佢等佢放低
唔好一野落哂閘咁推開我已經好好

[memberl]其實同你差唔多 我是對佢有好感的
黎緊第一次見面
我諗佢應該暫時對我無咩野 [/member]

男仔會問我 有冇掛住佢
又會哄到勁埋睇我部電話
又會拎張相介紹屋企人比我知
會坐到膊頭掂膊頭

都唔知個男點諗

好奇一問
有d 人咪好興叫人做 (英文名）哥/姐 咁既
即是你叫mary , 人地叫你mary 姐既時候
係咪已經冇機會喇

點解會咁諗
兩者有咩關係

放假冇野做都係冷冷淡淡架啦

我會覺得neutral的
咁叫可以係想flirt
又可以純粹玩

你呢兩日個look真係好靚好好睇
好想同你講

咁做咩唔講

你個名

問佢係咪呢排有咩唔開心有咩煩惱啦
問自己做錯咩好唔知想點，都易令人覺得反感好冇自信做咩都好驚青咁

終於可以番來叫春...

佢畀番機會你啦，
有冇送到上屋企?

咁都叫冇點先叫有

miss me ?!

嗨真·樓主

深夜又再次叫春.........
我喺POST嘅上一回講到邊

有啲咩實用嘅禮物可以買俾男仔 求集思廣益

銀包 錶 袋 condom

刻住自己名既筆

祝你成功
我同你差唔多但係呢幾日開始已讀不回我
睇黎玩完

都真係俾左好多機會你，有冇試過傾電話

你預機會唔太大啦

拖手隻有冇試過

你覺得佢有冇秒回你

你地平時係點相處?

有時...
咁有冇時係佢喺在線上但係都冇覆你?

我有 ，有時見佢online,但唔覆

唉 好唔開心
今日成日撞到我鐘意既人不論返工及放工時間

之後 我同佢講 點解又撞到你架
之後比佢話 係囉 我地係未真係咁有緣

好想放低佢

有時候日諗夜諗 好影響本身個生活節奏

點先可以做到隨遇而安的心情呢

做咩事

咁就唔好講啦 佢對你似乎真係無意

有冇互flirt?
你地發展到咁都算大機會

其實係咪人人都會了解一段時間先會決定去唔去馬
段時間又會幾耐

每個人都唔同
有啲係日久生情type,有啲係第一印象type
我自己就起碼兩三個月睇啱唔啱再深入了解

絲打我同上面係同一個嚟㗎
係咪冇機會啦

無 我朋友話 覺得我地關係係朋友以上 戀人未滿

但我覺得私下whatsapp就係冷淡 唔似公司見到面咁

自己feel到既應該係最真
又或者佢唔多用whatsapp 所以咁

如果私下冷淡都唔方好

我覺得機會唔大啦

係 所以我係想放棄 我轉左status話會放棄

佢即刻揾返我 咩心態黎

拓海

如果我好想搵佢傾計，但佢又唔係點覆我，可能忙，
咁我應唔應該搵佢好，女仔來

[member]我又返黎啦 [/mem ber]

我選擇無CHUR佢
隔返幾日先搵佢 你睇下佢唔忙既時候覆你既反應會唔會都係咁

唯有試下

一定要搵
最好盲夜晚搵
佢唔得閒都會隔朝覆你
如果24小時內都唔覆
咁就係咁先

如果藍剔左唔覆 未必冇機
只係你講既野無延伸性/ 未夠重要

係 佢有時都會已讀我
不過我會隔返一兩日先搵佢
佢得閒就會同我秒回 唔得閒就一日回得一兩次

聽你地咁講，已經搵咗

有冇回應

有 ，因為佢去咗旅行，開頭諗唔好煩佢算啦
而家問佢關於旅行既野

平常心

點解呢個post推得咁慢嘅

之前一日爆一個 不過好多水份

大家好, 如果女仔主動同你講佢有男朋友
係咪姐已經完左 但佢又會同我講d曖昧野,又約我出去玩
事前我係唔知佢有男朋友

又未必 肯講曖昧嘢其實都有機

好似太chur喇喎
由你揭底牌果一刻起已經輸左

識得兩個星期就直接咁問
嚇死佢咩
比佢多d 了解下你再接受你啦

咁快就chur
唔好呀

但佢有男友點有機,姐係要我放低

玩完 好大機會閘左你

唔洗咁用心
好多野愈付出 未必有收穫
正常看待 當普通朋友咁慢慢升上去 唔得就咪勉強
轉手要快

[/quote]

試下唔好秒回佢

對你無靖心嘅通常都唔會即覆，試咗喺現實中同佢fd d先

逼佢表白

可以點迫

無特別意思 諗多左啦

睇你想唔想拆散人地 成全自己
你話乾等就無可能架啦
有仔既女 敵人只有一個

其實我就唔會做第三者拆散佢
只係想知道d女仔如果唔想同個男仔一齊又唔想好直接拒絕佢
係唔係會用有男友做藉口,等我自己放手,因為我睇佢fb,ig完全唔覺有男友存在過
利申: A0

同你講佢有男朋友= 至少有曖昧緊既對象 唔會特登去呃你
fb,ig見唔到 代表你同個男仔 係COMMON FRIEND以外/ 條女有機會PLAYER

資料不足答唔到太多

hi好耐冇講野

現實中好難見到面，都係fd搭搭識

個post就死
或者咁講
個post功成身退

好想同d姐姐拍拖 而家同個姐姐friend wtsapp未試過dead air 就off topic個陣佢會搵其它野講

我20，佢25

聽fd講佢鐘意成熟男人 我仲有冇機會 我真係好想將佢追到手 把聲又好聲
黎緊後日會同佢去唱k 想用自己既歌聲提升佢對我既好感度

利申 朋友有話過我唱歌好聽 例如 唱到 jay周既 楓

癡線我竟然追晒咁多個post

年齡唔等於心理年齡喔

你約都唔得？

點分一個女仔對你有冇好感，定係當你普通朋友？

之前有個貼堂文可供參考
不過我都仲未參透到，想其他大師再指點一下

我上網都睇過好多關於呢啲，但我都係分唔到

首先,多謝巴打解答
今日傾傾下,佢同我講我地係朋友,佢仲話叫我搵番個好過佢
不過佢圈子大我好多,應唔應該叫佢介紹下d姊妹俾我識,但咁問自己好似好厚面皮
搞到好矛盾
我諗我應該真的要放手但好難一下子放低
要繼續同佢保持朋支關係定遠離佢免得自己再沉落去
btw我圈子真係好細,怕又少一個朋友

直接講，我好想屌你

如果唔確定就問佢你有冇嘢想同我講呀

佢放工成日陪我行返屋企 算唔算有意思

專登等埋你?

同一時間放

你兩個住得遠唔遠先

星期一同佢食飯 佢去旅行同佢講要手信佢又真係買算唔算

睇下到時份手信係咩
普通野食就算吧

開到聲好難唔買

如果係買左兩個匙扣
佢叫我要一個，另一個佢自己要呢

其實男仔對自己有興 點都feel到啲

之前出街食飯我同個男仔講話食唔哂碗麵
食之前諗住分一碗出黎比佢唔好浪費食物
點知佢話唔洗分 等我食哂食剩佢先成碗食
其實係咪個個男人都唔介意食人口水
定係對鐘意既人先可以咁

親人先會
FRD既最多係食之前分出黎

樓主 你係巴定絲 狗定貓

點解咁突然

可以一齊食
但就唔會等人食剩先再食
就算係鐘意對方都覺得好怪

Hi有無人認得我

其實都放咗喺心裏面好耐
只係追到呢個post就上黎叫下春啫

同一條村 行半個鐘到

唉

說來話長

講嚟聽下

識左個男仔幾個月，每日有keep住contact, WhatsApp傾幾句咁。但佢做野好忙，每日放工翻到屋企就差唔多要訓。都明白做野好chur嘅人係會想留啲空間做下自己野。
想搵佢傾計，但唔係好識開話題，驚佢覺得自己好悶但又驚煩到佢，點樣打破僵局可以了解佢多啲，又唔會令人地覺得chur？

有無約出黎

識左個男仔 出左幾次街
佢次次都會請我食飯送我番屋企
其實都feel到佢對我係有啲好感
但係呢排覆msg勁冷淡
忽冷忽熱咁算點

約過兩次食飯，唔知佢怕醜定本身比較慢熱，有啲moment會有啲尷尬。有時覺得佢完全對自己冇意思，但佢又會每日主動contact我，但就好少開話題，捉摸唔到佢想點。

冷左幾耐？會唔會係呢排忙或者發生左啲咩事？

似係怕醜仔 下次有機會唔好約食飯 約去其他地方玩下 試下增進下感情

你可以關心吓佢日常，講吓你自己都得
佢主動搵你已經非常好

一上拉登見到 柏腎

寶寶lm

唔知佢 之前成日搵我 呢排又唔係成日搵我
可能係忙既
但之前話想同我傾電話 宜家又話唔鐘意傾係想點

好衰咁諗，會唔會係了解完覺得唔適合所以冷淡左

如果條女唔主動搵你傾 係咪無乜機了

咁你咪做下主動

其實忙唔係藉口
如果真係有意思 幾忙都抽到時間

個PO真係似功成身退
之前吸收左22個POST既功力
宜家已經同個女仔 一有時間就約出黎既階段 利申大家住好近

大家記得追POST

追緊個女仔，本來都交換左ig，今日發現佢除消左我個follow(佢仲follow緊我）

係咪可以收皮?

如果主動左都係灰剔呢？

擺明係。。。
完了

你唔係諗住打完齋唔要和尚吓話

你有冇同佢有真實嘅接觸？
即係番工或者番學會見到？

但係見面又係好close無乜野

有你唔睇得既野

你唔係諗住拋棄我地吖嘛
信唔信我打跛你

留名追po

你收佢皮算啦

佢無一個更好既咪拖住你

近排返咗1個月pt 鍾意咗個女同事 同佢傾咗4 5日 佢通常都係秒回 但係我覺得heahea地 有時覆個表情就算 呢排佢去緊旅行 有時藍tick完唔會即刻覆 有時過一陣 有時成個幾兩個鐘之後覆再send張相嚟講自己玩咗咩 唉 睇唔透佢諗乜 見佢做線上都唔覆好頹

你對人有好感
唔代表人地對你有好感
你係咁預設左人地已經對你有好感
諗咁多 不如增值下自己去吸引佢仲好啦

一定係有好感

你可能太急進，慢慢來

SEND 相畀你我諗點都有啲機嘅

你個名
我情況同你一樣

紅巴

佢鍾意同你妹下妹下，你咪同返佢妹下妹下囉
呢啲嘢急唔黎，你都可以試吓釣返佢轉頭，唔好太上心

但9個月其實真係長左d...

去到呢刻，我都無辦法唔咁做 我心諗如果對方真係ok，點會仲要搞咁耐

咁其實中間我都同對方斷過聯絡嘅，只係每次都會搵返大家，令我有種沒完沒了嘅感覺

我終於可以放低我鐘意既人

我表白失敗啵 雖然我知失敗 衝去講 等我放低

一開po有睇過 原來已經開到22

點先算係平常心？
求教學
另外點先算chur

即係唔好抱住好大期望呀
仲有咪當人女神

不停對人好咪chur

唔好意思巴打，不停對人好係指。。？

簡單D黎講 姐係唔好成日圍住佢轉
你既世界同佢既世界 都唔淨係得對方

明白，呢個唔會犯

求助

我唔係男神級 但係都算靚仔嘅 女仔比80分嗰種

屌我睇錯 以為你叫我send自己個樣比你

同我好似

可能好多都係你自己主觀/自己覺得 FF出黎
對你有興趣應該反而會問關於你既野 會想了解你個人係點
見過好多例子 文字傾得好好 一話出黎就唔見人/出一次無下次
所以好多時有無戲呢 就係睇下約唔約到對方出黎
當然實有人話 單獨出街 睇戲食飯都唔代表啲乜

Whatsapp無上線時間
之前常用Fb messenger ，由尋晚到而家一直offline

開話題覆兩句然後消失

告白失敗 諗住可以輕輕鬆鬆放低 點知今日見到佢 都發覺仲鐘意佢

佢講暫無感覺..係未可以繼續爭取 但人地有另一半

收手啦

有另一半就唔好搞咁多野啦

我都係講下

過一排 冷靜下 就會醒返

會傾聖經

新人加入
我同佢關係好怪，有時佢會主動whatsapp我，但係我認真覆完之後佢又會隔好耐先覆，一日平均一至兩次咁，而且次次都打好少字。有時會灰剔我好耐，等到我有野搵佢先會繼續傾落去。但係奇怪嘅係開新話題嘅係佢，覆得hea又係佢。佢有時會單獨約我單獨溫書食飯，但係半年內可能見得大約5次(我有時有野做會推佢)。佢平時得閒又會笑下我咁。原本覺得係朋友嘅冇乜野，但係身邊啲人又會成日拎我同佢嚟講笑，話佢對我有意思。佢哋話男仔唔會單獨約冇意思嘅女仔出去。有冇巴打可以解釋下呢個係咩狀況嚟。
利申: 絲打，大學生，我同佢都係a0，而且佢身邊都有女仔朋友

成日約你似有機

似收你做女兵

我都覺得係

我都有諗過係咪收兵。但係佢又生得唔靚仔，而我又冇利用價值。入咗大學之後都係佢幫我但我冇幫過佢。所以先覺得苦惱。因為我神經大條唔識sense或者俾signal，所以唔想搞到有曖昧類似嘅野。其實係咪我太過天真？

邊個話收兵 PLAYER要靚仔
對你有意思就唔會hea覆你啦

係

講得幾有道理 多謝各位解答

咁又唔一定 有時呢d野雙向嘅 你hea我咪hea返你

就好似宜家我傾緊個女仔咁
佢今日先同我send得兩句
唔通我走去屌佢話做乜唔撚同我傾咁咩
同女傾計 唔洗太上心
如果佢對你地有意 到時先上心啦

同意 噚日我心儀對象搵我 我都hea佢 如果佢係著緊你 你先認真覆都未遲啦

其實可能我係女仔，應人係慣咗長同認真掛，有時多信息可能都會應走咗好多時間。我其實係比較驚人地會以為我覆得認真就係對佢有意思，會唔小心傷到人姐 不過聽你地咁講我反而比較放心，因為似乎佢都唔係對我有意思

唔係

但的而且確 冇dee好難會同佢認真咁長傾

唯有以後小心啲

咁即係俾人hea覆/已讀 都未必代表冇機

暫時未約呀 其實佢都係失戀2個月左右
不過佢有講過話佢已經放低左

個毒撚咁似我
講上黎我屋企睇 又好似flirt 得太明顯過左火
如果平時講嘅都係閑話家常 真係想flirt 個時都會令人卻步

利申 a1毒撚

收得皮

其實D 女仔通常搵邊類人傾心事?
如果個女仔習慣左日日搵你見面 會傾深入話題 代表乜?
同事關係

覆你又話養兵
唔覆你又走去hi人又話人放置放

放鬆D啦,你表現到咁都無咩好處.
唔覆你咪專注番自己野囉.
人地睇唔睇手機,幾時忙,你都唔可以猜測人地架喎.
咁人地話忙,你咪信佢,唔岩key,覺得人地玩你咪第個囉.

主動搵你

所以我都放棄左了

搵啦

唔緊要 我地都仲傾計 仲係朋友

個女仔唔主動搵我係咪可以收皮

放置play有乜唔好
慢慢fade out大家生活
我而家仲輕鬆

新人 其實自己對於呢個女仔都有些少把握 但自己衰太多次俾人玩太多次 想聽下各位既意見 都幾長下 謝謝大家

追個女仔 有男神 但男神好似當佢普通朋友 好忙 唔係成日覆到佢whatsapp 晏晝搵 凌晨覆個種

我同佢既共同朋友係我之前追個佢個fd 最後原來係俾佢個fd玩 前排四五月頭大家當大家樹窿 主要我同佢呻多 keep住whatsapp 但自己呻極都冇改善 佢嬲 我為左氹返佢 話以後提一次就請佢食一餐飯 結果要請四次 同佢出左兩次街 睇過戲 仲爭兩餐未請 次次都有講有笑 有時行街都會膊頭撞膊頭 度過手仔 摸佢頭 捉佢手臂都唔抗拒 有時笑佢會打返我 捉我手臂 試過whatsapp話我傻仔 我問佢傻同蠢有咩分別 佢話傻可愛d😚 有時whatsapp有d比較曖昧既說話同emoji但 唔係多得好緊要

有次買左鞋著左影俾我睇 佢第一張就影小腿著住對鞋 之後話對鞋好彩顯瘦 就影晒條腿 剪完頭髮 我問剪成點 佢send左自拍俾我 初初三張影個蔭仲遮樣 之後就直接影冇遮 仲有個前排話陪著你走好聽到上腦 我話想聽 佢即刻錄音俾我 有時佢唔開心 或者搵人傾計會打俾我 有次我冇聽佢電話 佢嬲我 事後問返點解嬲 佢話 同我傾得耐會依賴我 之後佢唔開心我收工即刻打俾佢 佢話好左喎識打俾我 氹返佢笑 佢之前拍拖既事我都知道晒 冇乜問過佢就講俾我知

之前試過呃佢話同fd附近食完飯 順便買糖探佢班 佢超開心 上星期八號波佢同我講冇遮 我拎遮俾佢接佢收工 佢話肚餓就陪佢食下午茶 本身諗住睇佢食 點知佢話我都要食 之後whatsapp話好彩有我唔係唔知點算 第二日就我生日佢知要早訓 就講左生日快樂先 話要我繼續對佢好d 佢去日本睇下有冇野岩當生日禮物俾我

一日後佢臨飛日本前一日黎m 我照舊話經過附近就買杯熱朱古力同一排黑朱古力 接佢收工俾驚喜佢 佢一見到我就笑 好開心 話杯熱朱古力黎得岩岩好 因為佢頭先返工飲凍野痛到死 又話黑朱古力佢鍾意食 睇佢都好受落咁 跟住就同佢搭地鐵 中途佢話隻手做野做到起水泡 我捉住佢隻手都冇縮 不過我捽佢個水泡整痛 唔記得佢鬧定打我

之後我同佢講話 夜晚我約左之前玩我個女仔 即係佢個fd食飯 佢就開始唔多開心 問我唔係唔見既咩 我叫佢一齊去 佢即刻好似細路扭計話唔要吖 我話咁下次同你去食啦 佢就話 我先唔食你同佢食過既野 咁好啦我同佢分手 佢返屋企執行李凌晨機飛日本 我有第二度去 我同佢whatsapp就發現佢既態度唔同左 好似嬲左我咁 問佢做乜 佢話聽到我同佢fd去食飯就對我有d忟忟地 去到夜晚佢都咁 我頂唔順打俾佢 佢就開始發我脾氣 話咩我同佢fd去食飯佢ok架 但點解要最後一刻先講 點睇都唔會係即興約 點解咁多機會都唔講 好惡咁質問我 之後又攞返以前既事黎講 以前我為左追佢個fd疏遠同專登唔理佢 又話我個陣時好衰 佢理返我係心軟 我就話我知自己衰所以宜家咪對返佢好 探佢班買熱朱古力接佢放工 點知佢話如果係補償既咁佢唔需要

我話補償係有 但絕大部份係真心對佢好 之後話俾佢知其實我次次都係專登去搵佢 順便經過只係大話 佢聽完就係咁話我傻仔 車錢好貴架 又問我係咪對個個都咁 我話知佢要飛日本六日冇得見 咪過黎見下佢 佢就問我真係咁想見佢 係咪掛住佢 我load左陣話少少 佢就話如果少少既 咁去到日本就覆我少少架啦咁樣 因為我之前話話佢去左日本我可以專心練下結他 所以佢又話我練結他緊要過覆佢 咁覆少少都得啦

之後佢去到日本同我講過話有dd掛住我 又同我講我掛住要講出黎 又話知我掛住佢 send左張自拍俾我 食乜去邊同爸爸一齊都間唔中sned相或者自拍俾我 傾傾下我話要返工 佢覆我話 好啦俾心機返工😘
但有個位我唔知佢想避我定點 佢尋日就係日本最後一日 我話好野唔洗掛住佢🙈 佢就話好難為你咩🌚 我話睇相同真人 緊係見真人好啦 跟住佢就話 講呢d🙈 究竟佢咁講係咩意思
問佢有冇掛住我 竟然話唔知😂好啦我話之前話有掛住我一定係假架啦 佢話係丫係丫假咖如果您信既話

班fd又話食硬啦仲諗乜下次出街拖落去 我就有d位覺得有機既 但又未係好肯定 所以想聽下意見

仲唔去

差七年姐 去馬啦

我硬係覺得條女怪怪地 但又講唔出

點講好 雖然佢去旅行頭一兩日有同我講過呢d野 但之後就冇乜 都係share下自己玩左乜食乜 普通吹下水 都仲叫正常冇話突然間唔同晒咁 但覺得有時我講曖昧野 條女俾既signal唔太強烈 或者分唔清佢究竟係怕醜定係回避

有件事比較在意 就係條女同我講掛住我個日 佢個fd即係之前玩我個條女就whatsapp我 問我係咪追緊人 我唔知佢點解知 我都冇認到 但佢已經覺得係 我唔知佢會唔會搞事 同條女講左d乜 所以巴打話怪 我都有少少咁諗 唔係佢突然hea覆我個d 好似我問佢係咪掛住 佢話唔知 呢個位我都唔知佢點解咁答 係因為女仔怕醜 定係想避我 而且兩三星期前佢同佢fd出去個陣 佢個fd同條女講過我轉移目標落佢度 唔知條女會唔會對我戒心多左

而且呢兩三日 好似間唔中少左野講咁 可能佢去旅行掛住玩同今日岩岩返到黎要執野掛 但又唔係hea覆 我同佢之前係一次過有幾個話題同步咁傾 尋晚都仲有咁樣 宜家就得返一個講緊佢執緊旅行買既野

呢個星期會見 睇真人好過 好多野whatsapp唔做得準

唔會好多咩

唔會

有乜話題可以傾
諗無可諗

我覺得無乜問題

如果睇個樣都好明顯知佢大我好多呢

想巴打們幫手分下析

佢本身係d比較自來熟，有種對邊個都係一樣咁nice既女仔黎
但因為女校+佢本身比較毒既關係(大家都係鐘意acg野)
所以佢好少朋友,傾落佢成日出街玩都係同果一兩個中學同學去玩(次次都係),偶然係大學既女仔同學

因為之前佢提起過想約成班同學去睇戲,之後我私下pm問佢係咪睇,佢就去左大gp到約
之後有另一套戲想睇,我又私下pm佢諗住佢會出大gp到約
點知佢就直接當左係得我同佢兩個睇

之後都有約過佢一兩次出街行下食野咁,亦都一路有keep住傾計,一開始係我每日都搵佢講早晨,亦都主動搵話題講. 但依加有時冇乜mood/番工忙就冇講,但咁樣佢有時會主動訓醒同我講早晨開始吹水之類,有時佢都會搵話題講

本身約好左下個月出糧同我一齊去睇下電腦,前兩日我又同佢講突然好想掃街,佢叫我咪去囉,然後我隨口講句你陪我啦
佢一開始話已經約左中同掃街,咁我以為唔得啦
點知佢突然問我想去邊到,我話唔知(因為本身真係求其up,無諗住約)
然後又問我想幾時去,我咪問番佢幾時得
佢就話既然你今個月都要番工,咁下個月啦,你呢個月得閒上網搵定邊到掃街好到時去

搞到我都好亂,我都分唔到邊d係佢對全部人都會有既親切行為定係only me先有既行為

自己本身條件好差,肥矮毒柒窮(冇FAKE),不過佢都係普通女仔黎,係性格上我覺得相處得黎先想追佢(之前試過約另一條女出黎食飯結果有80%時間dead air
) 係到諗緊究竟好冇去馬,本身想下個月出黎玩果陣就表白

其實點解要咁介意呢樣野？大把呀叔拖住後生女都係咁啦 兩情相悅嘅話俾呢d 野煩住幾無謂

幾耐了？

新入 如果個女仔系公事上關心我，但好少傾私人野，有無機??

無 但唔排除有可能
唔好咁心急啦

BTW 係係 唔係系

Sor
姐係無既機會大d?

識左一兩個月，不過佢係女神級

睇你覺得水位去到邊
可以試下約人

我都覺如果因為咁而唔發展好可惜，但我又好介意人地眼光

唔好咁介意
識一對男既大過女既10年
仲有一對個男成個呀叔咁都一齊緊，呢對成日po相係fb
有意思就去啦唔好令自己後悔呀

識幾個大12-13年，so what

話說同一個女仔係TG上 msg好多計傾, 差唔多秒覆咁濟
係上星期出完第一次街 無論行街食飯都講唔停
事後 都仲keep住秒覆 大家會分享下番工做乜, 仲約到聽晚放工同佢食個宵夜
但琴日開始就覆慢左或者heahea地
一開始諗住做個朋友 但出完街之後覺得好似同EX拍拖感覺
慢慢開始上左心 我認毒撚心態無限FF
不過見到佢覆得無以前咁有心 或者online 都唔會秒搵我就好灰
我都知道個答案係我自己沉左船 同一時間佢搵到其他男人 比我更加好傾 對我無咁新鮮

hello好耐冇講野

好耐無見

我返黎了

你地幾時一齊姐

如果同個女仔曖昧過但無聯絡一段時間
仲有無機會

有無flirt 過？

機會來喇 飛

咩事無聯絡

自己多野煩

一段時間係指幾耐？

利申：對上果次同曖昧對象睇戲係一個月前既事

可以試試搵返佢
如果你肯定之前既曖昧係有來有往雙方互動
可能佢一直等緊你搵佢
唔好錯過呀巴打

再耐d

星星

快啲啦魚魚

點快啊
又唔係揸車踩油就加速

咁你呢你呢排點？

冇記錯既話，你男神係player喎？
不過就唔好同追你嗰個男仔一齊喇 夾係好緊要架 千其唔好為拍而拍 傷人又傷自己！
我覺得你反而可以向你位男神透露下自己有人追緊，睇睇佢有乜反應

照直講好似有人想追你] 之後等佢覆完你可以再話對佢冇乜興趣
可能會有驚喜

唔係話逼佢嘅 係純粹知道佢有咩反應都好呀

你做左啲乜

俾signal 係要對方知
如果人地收唔到就有d晒鳩氣
所以覺得無謂討論太多

如果你認為自己仲鍾意佢既話，你就搵返人啦！學樓上絲打話齋，其實可能佢一直等緊你搵佢

唔好亂黎害人啦

你走啦 我唔想搞大佢

祝你兩個都得唔到 仆街仔

試過兩次行行下街佢撟住我對手
有次我地兩隻手掂到超過5秒但係無拖到手
不過whatsapp好少交流
其實佢唔主動揾你係咪無機

比晒signal你，你都唔珍惜
仲問乜鬼

個問題係
你有冇主動搵佢先

如果fed gathering完我同wtsapp左一個星期但佢最後無覆到係咪無機 我個frd有問到佢點解冇覆 佢話太耐冇覆再覆番會好odd 其實係咪佢冇意思

利申絲打

有個男仔上年開始flirt我，但我真係hea佢
後來我上年9月同另一個男仔勁fd, 真係日日見，flirt我個個就成日比說話我聽，講野好唔客氣
之後同佢傾返計，跟住我就同佢表白，因為佢一直keep住flirt我，但佢話未準備好所以無一齊到
咁我嬲咗佢，明明係佢flirt我但又話未準備好
佢就係咁搵話題係咁問我野，我都超級hea佢
前幾日佢問我有無同男仔發展，我話有掛，佢話都想我搵到岩心水嘅，佢都搵緊女朋友
佢同我講啲野真係勁flirty, 又話得我一個
我搵佢又秒回，有唔識嘅人dm我 我覆佢地，佢會嬲我
咁係點
有啲1999 sorry

係，冇可能唔搵，有意思都另開話題啦

你突然表白嘅
睇落去佢好煩
最憎人發脾氣
特別冇關係嗰陣

你又嬲佢佢又嬲你真係天生一對

表白個陣我係對佢有意思嘅，係佢話未準備好
佢成日都話想約我，但我睇唔出佢係有心約

點先叫有心約

補返圖

佢約完之後甩我底

死囉 我睇完四張圖都唔明UP乜春

4張都係講緊唔同野
我想比你地睇下佢對我嘅態度

佢幾時返

我都好憎 chur住曬

佢唔似有唔鐘意喎

以為自己係邊個

男女關係唔係非黑即白既
如果下下都咁
好快無哂朋友
拍唔成拖姐，唔洗連朋友都唔做得既。
出個街食下飯好平常。

我係絲

做朋友仲輕鬆
不過係咁畀人話收兵

佢咁主動你仲要上黎長篇大論問咁多？

有，你都有就追啦

有主動過幾次 我驚我chur佢會令佢反感 試過大家都講到興起無啦啦被藍剔咗 嗰下完全唔明點解會唔覆

宜家又去搵吓囉

好靜嘅女仔 識咗1個月 wts主動搵過我幾次 又sd相成日講自己野我聽 對我有冇好感?

小心美客雞

旅行買左野俾女仔 擺上去ig多謝 係咪皮已收

女同事嚟

兼職

Wtf

點解要wtf

長駐

其實放上IG比唔放上IG會唔會好d?

放上去感覺上係一種曬命

如果放上ig但又無講邊個送咁點
女仔會係用咩心態咁做

係咪話比人聽多人追

貴嘢/想曬畀人睇
如果你送嗰樣嘢好有當地代表性
又有common fds知你去旅行
唔排除佢想曬/曬畀暗戀你嘅女女睇

有男仔主動同朋友講對我有興趣，前排主動pm左我，傾左幾日佢一直覆得好慢，今日仲已讀左我，姐係點？

有第二個目標？或者一開始唔係好濃厚的興趣

可能pm你前俾你吸引，但之後傾落發現唔係幾岩傾

佢直情指名導姓多謝我
佢鐘意既野黎姐

各巴打，約女仔睇戲點開口好

你chur不？

近排約左個女仔去街睇下戲咁 呢排已經幾曖昧下，成日whatsapp 又有小小flirt咁 之前出左三次街有d身體接觸都冇抗拒（拍下佢頭， 有時貼好埋咁行，扮野"meet"下佢咁） 其實而家仲可以點升溫好 想睇定d先拖

我覺得下次就可以拖

仲有咩要睇定

睇中左個大我9年女仔 我22 佢有個5歲大小朋友 好想 幫手湊個小朋友 同佢組織小家庭

諗長遠小小
佢對你點?
你養唔養到埋個小朋友
你屋企人介唔介意?

因為我覺得言語卜弓

言語上好似未夠 而家都唔敢flirt得太勁 驚有反效果 但好似唔flirt勁d 又唔可以肯定到

可能佢仲心急過你

等你開口，或者保持曖昧關係掛

推下先，好靜呢排

本身諗住同有個男仔有機會發展，因為岀街有拖同攬嗰啲，但原來呢兩日佢已經同咗第二個女仔一齊
男仔係咪其實就算唔鐘意都會對人咁做？

咁應該點做好 之前試過一次又係去到呢個位但我冇行動最後不了了之 因為我未夠肯定... 有冇巴絲講下曖昧果陣d whatsapp對話/flirt 應該係點 我自己覺得我而家就一半一半 唔上唔落咁

有得食唔食

咁岩撞到一個係咁都無辦法啦
通常女仔肯主動比身體接觸個男仔又buy既其實多數都中，當唔好彩咁岩呢個係playboy囉

佢同另一個女仔一齊嗰日我仲同佢傾電話
好似個on9俾佢玩緊咁

唔係我主動掂佢㗎 係又meet呀，拖呀，攬嗰啲
佢個樣都算老實，點知

忘記佢，重新振作

你上一個咁快分咗？

咪當玩吓

男又好女又好呢啲全部都是仆街黎

同搵工一樣 都唔會深情一份工啦 起碼幾個OFFER在手再較量

有個女仔 有男朋友
我地私底下經常watsapp
佢形容係flirty嘅對話
佢話男朋友知道實分手
但又好鐘意佢到時會死纏爛打
我問咁你又唔del我 佢又話唔捨得del我
姐係點

利申 我手上有其他選擇 佢都知

賤

得一個comment
放過你所謂嘅其他選擇
人地deserve better

1你自己調整返 唔再FLIRT --> 轉返好朋友 不過通常疏遠左好多+ 揀其他選擇
2 維持現狀 繼續FLIRT + 但你揀其他選擇
3 試水溫試下撬佢 撬唔成去返其他選擇 +繼續FLIRT

1最正路 2唔過界都OK 3就不敗之地(不過撬鳩人預左有 _ _ )

我又唔係偷食又唔係一腳踏兩船

唔諗3啦
2嘅同時 我想知佢係咪都想順其自然
將來可能有機會

你大可以咩都唔做
條女玩夠自然會疏遠/BLK返你 (2個月內左右 根據無數經驗)
睇你自己決唔決定撬咁解 (成功率唔大)
將來機會都唔屬於你 (因為佢定位左你唔係男友 因為同你一齊你都會FLIRT其他女)

Share下經驗
我都驚佢係咪只係收兵
我有同佢講有女送上門我都冇食
但佢都話我身邊太多女 冇安全感

簡單講 你有佢男朋友俾唔到既野
就係FLIRT同曖昧既感覺 可能佢男朋友比較正經果D
條女就係享戀愛而唔洗付出 因為佢一定唔會揀你拍拖
到條女厭厭地咪疏遠返你
睇你急唔急搵拖拍 你玩緊既曖昧條線會突然消失 睇你想場戲完哂先離場(佢疏遠你) 定中離(自己抽身

hello everybody！

女仔對男有意思其實好簡單
唔熟既就係對住你淫笑，隻眼放哂signal
熟既就係睇性格而不同
但共通點都係會望你多d，就算偷望

真心同問
個男仔叫你去佢親戚屋企探狗 陪你一齊探狗 打風知你無遮話可以嚟接你 送你返屋企 見你喊會摸頭安慰
咁到底佢係咪有意思定又係ff

有d野

會唔會個女仔對你target都有興趣

唔係掛

佢對你2個既關係咁有興趣

但佢又乜都唔講 咁我係咪要不斷約佢比signal?

乜你咁唔冷靜咁快揭左底牌啊

佢俾左咩signal??

絲打好耐無見

你約佢定佢約你?

good a

我真係睇唔透
會主動講自己野 無話題又會搵話題
你feel到係想keep住對話唔斷
但每次覆都一個鐘後 like相都唔覆
但佢又真係好小on
唔會hea覆
其實係咪小用app傾計既男仔都係覺得講完重點就算?
會叫我去搵佢食野 但從來無確實咁約

利申 藍絲

似攝時間求其搵人吹下水

約都唔約

想r水吹可不可以不要是我
我地係好多年前識 當時係本來應該一齊
最近先搵返咁

姐係點

真係有心就佢約你唔係叫你約佢啦

過咗個時機就難啲啦

係佢了我傾返計先架

再相處吓啦冇得急嘅

有野要問大家啊

有快有慢正常吖 可能做緊野姐
不過我覺得一星期應該都仲係重新了解緊？
出到嚟睇下點啦

我個個都係 明知佢無野做都唔覆
不過我都半放棄狀態了
你個個好無傾啊?

有來有往 好小野都可以無限伸延？
我傾到心很累
好好地一個topic佢轉個頭同我end咗

羨慕
佢都會問下我啲野 但就....
我都講唔出但好唔自在 可能佢成日隔得耐覆
無個種傾計feel
心好累 想放棄

希望你地出嚟食飯有進展啦

對話有無flirt啊？
你地點約出嚟架？分享吓

一個星期進展好好啦 好羨慕
你帶佢遊吓香港

乖乖女，宅女，會點比signal

從佢興趣入手

推

無signal 唔會估到 永遠 可以1001

有意思咪會有

有意思無意思都唔會估到
哈哈哈哈哈

有嗰陣係唔駛估

有就去馬啦追吓人地咁

我又推下

你唔主動搵人下?

你唔搵佢佢點搵你

其實每次wts傾幾句佢就冇應
但約佢佢又話Ok 即係點

講啲嘢無聊 ？

推呀

再推

推啊推

可能係我講野無聊 唔識點打開話題
佢又好似冇乜興趣比我知佢啲野 有冇巴絲教路

你講啲咩先

講下做緊咩 個日有咩趣事 問下佢野咁

去馬啦屌 我都係咁嘅性格
Ex有話過我呢樣野

第一個就去馬啦
第二個機會唔大

想同你純友誼

原來個po仲係到
咁我回歸啦

btw我同男朋友曖昧緊個陣岩岩有人開第一個post 之後推得太快睇到10到就冇再睇 估唔到柏腎仲係度
利申絲

可能佢唔想傾姐

成日咁留意我

新手lm
有個男仔成日都reply我啲story
多數我post佢8成都會reply同我傾計
其實男仔會唔會對所有朋友都係咁 定係想攝時間
其實已經frd左一年 以前成日whatsapp佢會flirt我 試過拖手有身體接觸
但最近大家都忙左 無乜點whatsapp
whatsapp既話如果佢返緊工會秒覆 但之後成日藍剔我
你想點 被你牽動思覺

痴線啦邊有人咁得閒對自己啲朋友
除非佢好撚柒悶

點解大家未忙佢又flirt你果陣你又唔表示下
咁就唔會搞到咁

咁我係咪應該收手

A0 Lm
明明我已經可以搭曬佢膊頭
好close好close
但係就係搵唔到一個機會同氣氛同佢講出真心意
我唔知佢係收我兵定點
我只係想訓身一試
點解約出嚟咁難
就連收工食個宵夜都咁難？
我唔想後悔
唔係第一次咁拖
上兩次都係拖得耐比人溝走咗

依家去左第二個城市玩幾日

我個人無咩自信 又樣衰
之前已經自作多情過一次

佢返工成日偷懶架 成日都覺得佢搵我傾計係攝時間
好驚佢覺得我煩

我有件事想同大家分享 可能有啲亂 不過唔好屌
首先呢件有3個人 a b同c 佢地三個都可以叫係朋友
a同b就係男 c就係女
咁a就中意c啦 但係b同c就好傾得 於是就b幫手追c
b開頭都話好 決定幫a 仲同a講只係當c係朋友冇興趣
但係過左一段時間c開始唔理a 反而同b傾多左
a有叫過b唔好再成日同c傾 開始擔心c會中意左b
但係b仲拍哂心口話冇事嘅 大家朋友
久而久之因為c唔理a 而a亦開始少搵c 直到有一日b突然同a講a諗嘅嘢應該係真 仲同a講會hea覆c fd zone返c
又過左一段時間b突然同a講今日出左去同c見面
仲同a講今日同c做左啲咩 呢個時候a已經做左最壞嘅打算 然而b繼續同a講發現自己中意左c 不停同道歉仲問a仲當b係咪朋友
但係a太好人 雖然心入面不停屌緊b但係就話仲當b係朋友 仲祝佢好運

各位點睇呢件事

c有上連登 希望佢睇唔到啦

撩多次

你自己識做啦，都畀你搭

偷懶都搵你喎

咁咪祝福吓佢地, a溝唔到都冇辦法啦

仲唔表白

推吓先

巴打你呢鋪掂未呀

其實感情冇得話啲咩，有感覺就有，佢都唔想，佢都有顧及兄弟情呀。何況宜家的而且確大家都未拍拖。

冇對錯既

有排都未

我話佢

推呀冇曬人

做咩呀森田

拍大髀喎

咸濕仔

得閒碌入嚟

如果對你有意思會畀咩signal?(23)

推推推推推

難聽過粗口，其實冇咁易畀佢埋到手佢就會有心機啲去繼續搞你

早啲睇清唔開心一陣好啦

有野想問大家睇下自己係咪諗太多
我六月中開始返下parttime
返工頭幾日已經知道有個男仔成日襯我經過會望我
終於有幾次佢同我講野 通常問我關於我嘅嘢
而且我唔知點解成日同佢對視咗
我初頭覺得冇乜嘢 但總覺得少少奇怪
後尾宜家佢冇乜點望我 但會係附近冇人嘅時候同我傾計 佢又會對住我笑但又唔敢直視我
最奇怪係我企緊某個位同其他同事傾計 佢又唔敢行過黎喎 我一走 佢就行咗去果個位
有冇人可以話我知佢做乜嘢

對你有興趣呀

認真呢？ 但我地傾計次數好少

同佢嘅外表好唔match

你都同佢傾吓囉

Be a better you ar

同佢識左差唔多一年
之前番工都會有身體接觸 摸下頭拍下手臂大脾
番完又會約出街食野
但之後開學大家都忙就無乜傾計
搵對方都係因為有野問 有約食飯 不過都隔好耐先約一次 而且次次都係我開口話約 但出到黎又係會有之前既身體接觸
上個星期又係我開口約佢 但佢最後請左我食飯 話下次到我請番佢
佢主動提起約下次 係隨口講 定真心啊？
但我地一向都好少傾到感情既話題
其實咁樣代表咩 係咪fdzone左 無機會
我應該點做

主動約下次有機呀有機

Push

做野果陣成日發現佢望我
Wtsapp過佢 但已讀幾次左
我係佢身邊 佢會表現得緊張有小動作
但同佢講野又唔望我咁
其實係咪我錯覺咋

利申：絲

但點樣可以突破下段關係
又唔算好熟既朋友 又唔係好曖昧
成日覺得拖得耐就玩完
利申：絲

HEA時間

但係佢寧願同其他男仔飲嘢都唔同我收工食宵夜
我唔知佢爛玩定咩
就係對自己冇信心

唉已讀

Player, 想享受想玩, 唔想負責

佢肯同你有來有往，你就乘勝追擊，多啲同佢傾吓啦

咁飲嘢係吸引啲..

撩左好多次了 但佢又肯同我睇戲喎

其實我覺得佢返工唔點理你係因為佢公私分明/ 唔想比人閒話姐
我自己就係返工嘅話同佢都會正常同事相處 咁始終做緊嘢唔會想因為我地放工時嘅關係影響到

利申藍絲

睇戲好閒姐

算對你朋友有咁

其實佢好明顯啦寶貝

算

唔算

巴定絲?

真係好想知佢點諗

平時佢一時時快回，但有時又會見到佢放SC都唔覆我，之前佢話因爲唔想hea覆我所以會耐啲覆

其實我同佢有係whatsapp同SC傾計嘅，已經有啲灰灰地，今日已讀咗佢whatsapp，因為成日都隔咗幾個鐘，我都唔想覆了，然後岩岩佢SC又問我做乜已讀佢whatsapp...

好迷惘，其實佢係咪當咗我係習慣定用來zip時間或者根本乜都唔係

巴

快啲屌醒我...

信我
肯同你兩邊傾嘅人都是真心的
佢都開聲問你做乜已讀
唔好咁衰仔啦

以前約個女仔出街睇戲食飯好簡單，毋whatsapp乜野狗屎垃圾都會傾
有時仲會搭下膊頭，飲同一杯野，用同一對筷子
最近佢唔多覆我，又藍tick我，約佢都reject埋，係咪冇機會了？

呢個hurt到我
我都驚出到黎冇野講

時機過了吧

乜撚嘢都講，唔好緊張，一緊張乜都冇曬

唉 有咩方法可以補救

留名學野

想黎問下意見 我應該點做好

追緊個女仔 佢對我都應該有野 咁6月30號我諗住拖佢
我都未拖 佢已經話知我鍾意佢 但想慢慢黎 觀察下先 而且佢之前個ex有情緒病 佢好驚下個會咁 仲有佢同中學個ex就有野要解決 個ex想追返佢 但佢對人就應該冇野 只係仲有d依賴人咁 我都知要慢慢黎 所以都冇拖到 只係話好 我唔急既 本身想今日拖但知你想慢慢黎都唔會咁做 我班fd都話 如果佢想收兵 就唔會咁講 冇野就直接拒絕唔會話觀察下咩都講晒我知

但之後我飛左泰國五日 個幾日佢就開始成日遲覆我 同我講話我太快想慢慢黎 應該係對我冇信心 因為我之前係追緊佢個fd 本身大家都當對方係樹窿咁 我feel到唔對路 但我知我問佢chur佢就仆街 所以冇同佢講乜 只係同fd傾

到我返到香港都仲係咁 我又cap左對話俾fd睇下咩一回事 點知好撚唔小心send左俾佢 咁佢就問我 係咪覺得佢少左覆我 我話少少 佢就話佢單身左2年 慣左自己一個 雖然呢段時間佢有中意過人 但寧願順其自然 好過突然之間所有野黎得太快 我上星期五話拖住佢 佢好自然會縮 如果乜都突然咁發生 佢會驚左我 所以就少覆我 我話咁我的確有少少嚇親佢 我唔係為拍拖而拍 唔急 慢慢黎 佢話好 我仲問佢 可唔可以好似以前咁接佢放工探佢班 佢都話好

咁個日就正常返 whatsapp密返 而且好似之前咁唱歌send俾我 但尋日又開始一兩個鐘先覆 覆得短 睇落似hea你 但佢又會繼續個話題 陣間接佢收工佢又ok 佢究竟想點